---
title: Workshop II Tim Juri "Indonesian Human Rights Blog Award"
date: 2012-02-14
categories:
- laporan
- Human Rights Blogger Award
layout: laporancmb
---


![150px-Februari_14_2012_IMDLN_Workshop_II_Tim_Juri-1.JPG](/uploads/150px-Februari_14_2012_IMDLN_Workshop_II_Tim_Juri-1.JPG){: .img-responsive .center-block }

![150px-Februari_14_2012_IMDLN_Workshop_II_Tim_Juri-2.JPG](/uploads/150px-Februari_14_2012_IMDLN_Workshop_II_Tim_Juri-2.JPG){: .img-responsive .center-block }

![150px-Februari_14_2012_IMDLN_Workshop_II_Tim_Juri-3.JPG](/uploads/150px-Februari_14_2012_IMDLN_Workshop_II_Tim_Juri-3.JPG){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Workshop II Tim Juri "Indonesian Human Rights Blog Award"

**Lokasi** : Hotel Harris 

**Alamat** : Jl Dr. Saharjo No. 191 Tebet. Jakarta 

**Jam** : 09.30 - 13.00 WIB 

**Hadir** :
* Wahyudi Djafar
* [Moraldo H. Siagian](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Moraldo_H._Siagian)
* Adiani
* [Katarina Toja](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Katarina_Toja)
* 10 peserta 

**Ringkasan** 
* Workshop II Tim Juri "Indonesian Human Rights Blog Award". 
* Pada workshop II Tim Juri Indonesian Human Rights Blog Award telah menghasilkan: 
 1. Indikator Penilaian 
 2. Pembagian Tim Juri ke dalam 2 Tim
 3. Ketentuan Umum, Kriteria dan Persyaratan Peserta.
 Hasil tersebut dapat juga dilihat di [INDONESIAN HUMAN RIGHTS BLOG AWARD](http://www.hamblogger.org/peraturan-dan-ketentuan/)
